呢張圖真係睇到我喊

隨時手停口停仲要比黑警搞
係唔係要逼到人跳樓?

點搞？

推

行過路過唔好放過

對住非人類點解要跪地求饒

慘 仲要比人影左相 瘋傳
唔值

#4 空白ac，假膠五毛，建議block